水晶撚請入

大家覺得水晶有冇用？

同埋有冇信得過、價錢合理嘅舖頭介紹？
黃就更好！
謝謝

覺得無乜用

避孕套都有佢嘅作用，戴住啲石頭有乜撚嘢用

我最近先開始買水晶玩，一開始都係懷住只係飾物嘅心情戴，但戴上手又真係有反應喎